Страж заголовков
==============

В этом простом упражнении вам нужно окружить объявление функции foo стражами включения. В качестве имени стража используйте FOO_HPP и не используйте pragma once.

**Требования к реализации:** требуется добавить только стражи включения, ничего другого писать не нужно.

```
#ifndef FOO_HPP
#define FOO_HPP

void foo();

#endif // FOO_HPP
```
